仆你條街 蚊真係好撚可惡

屌
啲蚊係咪識瞬間轉移???
訓到三點半比蚊咬到痕醒左
咁我開燈打蚊啦
每次見到隻蚊打埋去個下就消失左
反反複複已經就十次
點解會咁！！！！！
我想訓教啊你老尾
點解12月尾仲咁熱啲蚊仲生存緊

Agger

你打法錯
一係你開弱光打
一係你feel下邊到痕/痛就打，唔好R
再唔係你聽到有聲就出力一掌打落隻耳到

我都係人教我感覺比蚊咬，慢慢你會好快feel到蚊咬個感覺，及早打死佢

你屋企咁嘈應該可以打死哂啲蚊

訓左了

我就係開住燈坐係度等佢過黎
見到佢係手 一野打落去
佢就消失左 重複左好多次
諗住閂燈訓唔理佢
點知又係面個度咬
打落去又無蚊

做乜仲唔訓

方法1）開細燈訓，聽到有蚊即刻起身打，實見到佢，試過好多次
方法2）買蚊香 前兩年dse有晚嘈撚住哂，第日即買保平安到用完為止

訓唔著了

最撚憎蚊

狂嬲我耳仔我屌爆隻蚊就訓著先黎嘈而家醒晒

俾佢咬醒左

1.無細燈不過用大燈都見佢唔到
2.蚊香點左會訓唔着

不如黎幫我打蚊

yes
決定去訓，由佢咬到早上算

我呢幾日都被蚊咬醒

每次我都打唔到
靠我老婆打爆佢

食開齋 冇蚊埋身

一起身就成身蚊冷 仲粒粒大粒

可唔可以請佢黎我屋企幫手

咪係 尋日打左成晚都打唔到

關事咩?聽講係因為體溫熱先有蚊咬喎

屋企以往去到十二月都已經冇蚊
尋晚竟然俾蚊咬到痕醒
全球暖化

屋企近海，晚晚一定會有啲濕9蚊飛入黎，係晚晚啊屌你老母